有無人用緊B&O H5?

有無人用緊B&O H5?

用緊Beatsx, 覺得條帶太長，想換H5

H5音質ok 嗎?

我用緊，你可以去專門店試下，我接受到啲音質，但係啲電得4-5個鐘。

原來有得試

唔該晒

係咪呢個

幾好用啊 不過同上面巴打講一樣電4-5個鐘 我覺得幾少下

想等佢隻E8...有上市日期未

帶到耳仔痛 太大舊
搵返B＆O講又HEA鳩我
（LV價，茶記售後）
永不再錄用

唔同人唔同 多數要試下先架

英國有啦...300英磅...

話就話有4-5個鐘，不過用咗2-3個鐘之後就會變細聲，應該係慳電模式

呢粒骰仔叉電係成個設計最差
粒嘢本身唔係尿袋，不便携帶，買多粒要4、5百鈫，唔似其他幾十鈫就買到個MICRO SD 線叉電

其實幾易甩，絕對唔適合運動
聲算唔差但高頻、女聲，例如 SI SU 音會聽到好"銀耳"齒輪咁聲

智post 問
有咩藍芽電量好音質ok?

超易甩
帶實就痛

用開佢headphone 冇諗過咁唔舒服
lesson learnt